連登仔點解唔去ppt屌9返班on9支那台仔?

我頭先見到有個post講個台灣人來香港旅遊嘅時候勁失望！ 條台仔講到香港好似一文不值咁

跟住我再睇返過完post發現好撚多支那台仔真係好撚on9 成班欠缺世界觀嘅窮撚井底之蛙

其實點解我地唔po番啲連登Post上去Ptt俾佢地睇返我哋點樣反駁佢哋嘅回應？

台男遊香港勁失望 ptt網民：俾中國玩殘仲去

Ptt原post:

駁弱智既你無野下哇
香港有幾好洗撚理啲垃圾講
唔好每年就唔會咁多人黎

有撚AC咩

同埋台仔邊識睇廣東話

屌你會唔會無啦啦入堆填區同垃圾講野呀

支那人唔屌9佢哋真係唔撚得

唔識睇都識估啦！

最重要一點 PTT(八卦板)同連登(CC台)都係同一類人

我哋永遠唔屌7佢哋佢哋永遠都唔知自己係生活響堆填區欠缺世界觀嘅井底之蛙！ 仲成日喺度得得戚戚咁！

你會唔會入弱智學校屌佢地弱智

Push

Ppt???
Ptt???

好撚心啦 玻璃心到成個支那仔咁